KOL 拍片承認落藥性侵Model

台灣youtuber市場大，有一批被稱為「知識型網紅」，
憑住本身嘅學問，令觀眾有片睇又有嘢學，
加上專業形象吸引到廣告客戶，唔少都快速竄紅。
「理科太太」就係好例子。

另一位以揭示社會另一面嘅「知識型網紅」「教授鼠鼠」，
曾經拍片講及虛擬幣、夾公仔機騙局、大麻等邊緣話題，提醒年青人要小心，
佢嘅Youtube channel有成10萬人訂閱。

不過，「教授鼠鼠」早幾日就上載咗條片，
以「一個真摯誠懇的懺悔，我做了錯誤的事情，希望大家引以為戒」為題，
承認自己落藥迷暈女模特兒後，再乘機性侵。
片段入面，「教授鼠鼠」指自己欺騙姓王女模特兒服用「放鬆藥物」，
令對方昏迷，並趁機發生性行為。
事後王因為「逃避羞憤感覺」，嘗試與「教授鼠鼠」交往。
唔止咁，「教授鼠鼠」借用王女嘅車約其他女子幽會，
又住喺王女嘅地方，但就出po同人講對方係自己包養。
最後「教授鼠鼠」發誓唔會再使用毒品對女生落藥，強調呢條片內容唔係有人迫佢先講。
佢亦願意接受同負起法律責任，並向王女道歉。
但係條片上載冇耐，「教授鼠鼠」就刪片，
並私訊王女因為阿媽睇到而將片段下架。
而王女亦有出po將二人對話內容公開，
又指至少有5位情況類似嘅受害人聯絡過佢，仲估計受害人可能過百！
睇嚟有關方面會介入呢單案，後續新聞應該唔少。
去台灣會落夜店嘅朋友，自己睇路啦。

又係台灣

台灣日扑夜扑遲早超越13億人啦

goal！

咁鍾意拍片竟然無片？

起碼都貼張相出黎

YouTube 界鄭俊英

火雞姐同佢一齊合拍片啦 共享道歉

屌你為左想紅無所不用其極